有無屯門健身撚想一齊做gym?

我平時就係開大興間physical做
但平時一齊做開d fd唔係住係附近好難約
所以有無屯門巴打一齊做
如果無physical既都可以去康民署做
有興報可以留低telegram

劉明 有性

仁愛堂岩唔岩👻

仁愛堂我上年就有join 今年無lu

大興間physical係咪好少人

想有人一齊做腳

Physical 幾錢？

大興physical 多唔多pt?

而家夏天多左好多人

我上兩個月join都係208/m
唔算貴同仁愛堂差唔多就join左啦

巴打可以一齊喎